大阪遊

大家好。我同屋企人黎緊12月會去大阪，諗好大概會去埋京都同神戶。
不過未諗到住邊好。見到大阪梅田站果面幾方便，另外又諗長居站附近。

大家去開大阪又會去京都神戶的話通常住邊？